英撚會後悔無選Joe Hart

因為今場係要輸

德國會唔會後悔選咗紐亞

有無更好選擇先

靚仔門神

嘩屌

GIVE ME THE FUCKING BALL

話口未完
碧福德逞強